有咩慘得過落雨係街先急屎

仲要附近冇商場

落雨係街急兩次屎

嘩 講起落雨急屎就嬲
以前細個翻學果陣唔會點睇咩天氣報告 朝早見好天就唔會帶遮翻學
點知放學落到超大雨 咁我都算 因為只要跑得快入到商場就可以唔洗濕住翻屋企
之後係班房行落學校門口果時 唔知係啲風刮得太凍定唔知lunch食錯野 總之就無啦啦好肚痛好急屎 仲要feel到係少爛果隻
咁就更加想要跑到最快衝翻屋企柯屎
跟住我就同個frd一齊跑入商場 大約100米路程啦
之後跑到商場門口 塊地因為太濕跣到我仆街 跣低緊果陣唔知係咪嚇一嚇 搞到放鬆左個括約肌 啲屎瀨到成褲都係
最後我急急腳跑翻屋企洗底褲 真係好撚辛苦

代入左你個角色個屎眼即刻縮左下